阿根廷出左局🤦🏻‍♂️

😭

連個天都迫害我地美斯

lm binc

橙呀，美斯可以冇世界杯，但世界杯點可以冇美斯

加泰人美斯

咪係 唔通睇條mk扭扭樂咩

雖然贏波就可以確保入番頭五 ( 因為秘撈同哥倫比亞對賽 )
但作客高原唔係咁易贏, 真係唔樂觀

咁唯有希望peru輸
但係哥倫比亞放生左巴拉圭
後面上緊黎仲要主場打委內瑞拉

好想可哥倫、智利同阿國一齊晉級

好想5大球王出哂線
MSN哈山

球王？

哈係james?
法膠

yes
靚仔球王吓咩事

冇出到

何淦途其實是誰,是否真有其人?

真係唔樂觀

蓋清得閒到

阿根廷後防